想出pool嘅你入一入嚟：）

照下塊鏡先啦死柒頭
你咁嘅撚樣想學人拍拖？
咁米五嘅都打得Nba啦
跛嘅都踢得英超啦
柒頭皮
撚你都冇得含呀！
仲想學人屌閪？

OK,你地可以出返去

我有170

樓主又無話你得150

我有公屋

恭喜

可以溝到咩女

仲女？

樓主Assume咗入嚟嘅都係男？